這年來我得罪過的親友

其實是很有理由🚬

世界為何未到盡頭

我時常想著牠
作最真誠的詛咒

有時都覺得絕望到不能再有

還好 我的仇家 他比我 更加荒謬

那年我開始想知

世界為何還未到盡頭

每天起床的時候
都會有一句stay happy在響鬧裡頭